有無人試過訓教發夢入咗異世界？

我有時發夢有一半係感覺到自己係發夢

可以控制到部分動作

發夢好似自己去咗異世界咁 可能打怪獸，打喪屍

有d超能力，做下英雄咁 好似打機咁

之後有時發發下夢醒咗知道自己發夢

之後試下訓返再入夢境打機，打怪，做任務，玩超能力

點知真係入得返個個夢到繼續返岩先斷開既時間點

好似save咁繼續玩落去

但通常都係得個一日個一朝發夢期間做到

第日或者下次再訓已經入唔返個夢

我覺得咁樣好爽 好想每日都可入夢境玩

清醒夢

我發夢嗰陣都一樣有超能力 而且好似平時越有成就感，發夢嗰陣啲超能力越勁

利申：應該唔係痴線